{
      "Name": "集群名称",
      "Description": "描述",
      "Nodes": "节点",
      "Memory": "内存",
      "Vxnet": "私有网络",
      "The vxnet that the Application will join": "应用运行的私有网络环境",
      "The name of the Application": "应用名称",
      "The name of the service": "服务名称",
      "The description of the service": "服务描述",
      "CPUs of each node": "每个节点的 CPU 数量",
      "Memory of each node": "每个节点的内存大小",
      "Count": "数量",
      "Number of nodes for the cluster to create": "集群的节点数量",
      "Resource type": "资源类型",
      "Volume size": "磁盘大小",
      "The volume size for each instance": "每个节点的磁盘大小",
      "change_vxnet": "切换私有网络",
      "scale_horizontal": "横向扩容",
      "client_port": "服务端口",
      "write_vip": "高可用的写 IP",
      "read_vip": "高可用的读 IP",
      "value": "地址",
      "restart_node": "重启节点",
      "rebuildme": "重建节点",
      "clean_logs": "清理日志",
      "copy_logs": "同步日志",
      "MySQL user, has normal privileges": "将创建一个有普通权限的账户",
      "MySQL password": "MySQL 密码，请包括大小写字母及数字，并妥善保管",
      "Node_id": "节点 ID",
      "del_user": "删除帐号",
      "add_user": "添加帐号",
      "User": "用户名",
      "Password": "密码",
      "Privs": "用户权限",
      "Except Grant and Super privs": "normal 为普通用户，没有 Grant 和 Super 权限，可填写权限列表，以逗号分割",
      "Database": "授权数据库",
      "Host": "授权主机",
      "Copy_log_files": "日志文件",
      "Clean_log_files": "日志文件",
      "Download by wget ftp://ip/mysql-slow[mysql-error]": "在内网通过 ftp 下载。wget ftp://node_ip/mysql-slow[mysql-error]",
      "The mysql will restart if modified": "此项保存后数据库会重启",
      "number": "次数",
      "seconds": "秒",
      "Writes": "写入查询",
      "Com_commit": "提交事务数",
      "Slow_queries": "慢查询",
      "Opened_tables": "打开的数据库表",
      "Select_scan": "全表扫描",
      "Questions": "查询数量",
      "Connections": "全部连接数",
      "Qcache_rate": "命中率",
      "Threads_Cache_Hit": "线程命中率",
      "Innodb_row_lock_waits": "行锁定",
      "Innodb_buffer_pool_free_size": "InnoDB 缓冲池可用空间",
      "Innodb_buffer_pool_reads": "InnoDB 读取磁盘的请求",
      "Innodb_buffer_pool_read_requests": "InnoDB 完成的读请求",
      "Threads_connected": "当前线程连接数",
      "Threads_running": "活跃线程连接数",
      "Seconds_Behind_Master": "落后主节点的秒数"
}